\section{Week 6}
	\subsection{02-10-2017}
	Vandaag ben ik verder gegaan met het visualiseren van de formule in het voorbeeld. Ik heb moeite gehad met het tekenen van de formule en online tools gezocht om de formule in een standaard formaat om te zetten. Vervolgens gebruik gemaakt van KmPlot om de formule te tekenen. Hieruit is te zien dat er een hyperbool ontstaat en de uitkomst van deze formule oneindig aantal punten zijn op een lijn. Dit is precies zoals ik verwacht had en ben blij met dit resultaat. 
	Verder ben ik begonnen aan een manier om met 3 sensoren 2 van deze vergelijkingen te krijgen en die op te lossen. Hiervoor heb ik enig kennis nodig van matrixen en vectoren. Ik ben wederom bezig geweest met filmpjes te zoeken om dit concept te begrijpen.
	\subsection{03-10-2017}
	Vandaag ben ik verder bezig gegaan met matrixen en vectoren en de standaard vorm hiervan. Ik begrijp dat meetfouten voor een onoplosbare vergelijking zullen zorgen. Hiervoor zal een oplossing gevonden moeten worden. Er bestaat zoiets als least square method. Ik probeer dit te valideren zodat ik weet dat het gaat werken. De wiskundige redenen waarom het werkt zal niet in het onderzoek komen dus ga ik niet proberen te begrijpen.
	\subsection{04-10-2017}
	Samen met mijn stage begeleider heb ik een aantal uren besteed aan het samen uitzoeken hoe ik de vergelijkingen zal gaan omzetten zodat de least square methode gebruikt kan gaan worden.
	\subsection{05-10-2017}
	Ik begin nu echt te begrijpen hoe lastig de wiskunde is van dit project. Ik begin de methodes te begrijpen en zie de moeilijkheid ervan in om dit begrijpbaar op papier te krijgen. De stappen die gemaakt moeten worden heb ik. Dit zal uitleg vergen van wat er allemaal gebeurt.
	\subsection{06-10-2017}
	Vandaag is het bestelde hardware aangekomen. aangezien ik redelijk ver ben met het wiskundige deel en de stappen zonder uitleg op papier staan, heb ik besloten om dit even te laten liggen en verder te gaan met het onderzoek naar de hardware aangezien het bestellen lang heeft geduurd en het overige hardware zo snel mogelijk besteld moet worden. Ik ben begonnen met de IDE te testen in combinatie met de seeeduino bordjes. Dit ging tegen verwachting niet niet helemaal vanzelf.